hana 集中討論區 (65) - 難離去 難留低 原來相差得太多

不能放手 (劇集 “使徒行者3” 片尾曲)

低谷天堂 (劇集 “使徒行者3” 插曲)

聽日係出碟，唔係捽碟

又樓主上水時間太少

我住大埔 樓主住上水

揸車一陣就到

樓豬扮忙，但其實有mon po
準時開 post 仲揀埋相

沒完沒了d詞好有共鳴

看手錶買下了高速車票 好風景卻後退不了望身邊一點沒缺少 但笑臉卻不見了紅眼睛 躺眼淚沒完沒了...再加班去換到一堆鈔票換不到我夢裡想要望身邊一點沒缺少 被我浪費的秒秒紅眼睛 哭到倦便沉睡了

編曲好有都市感
有d似日本 city pop
突顯左都市人空虛寂寞凍

樓主暗中有mon po
#17同上個post組員mv都有負皮以示好正

開左po冇人講

撳follow

ginlee之前有隻都係同人合作啫
冇乜唔妥

btw如果搭車出入西北，記得荃灣海之戀尾二嗰幅廣告牌

個fc膠膠地

膠膠哋周時唔正經
hana嗰個點睇

入屯公之前同佢say個hi先好恰眼瞓

去買碟，唔嘈你

回頭似是夢 無法彈動
迷住凝望你 褪色照片中
啊 像花雖未紅 如冰雖不凍
卻像有無數說話 可惜我聽不懂
啊 是杯酒漸濃 或我心真空 何以感震動

我仲係掛住個just dance呀😂
btw Ronald對唔住，呢集我掛住望湘姐件恤衫冇扣紐

lm

我哋兄妹又cover

啲細路用零用錢買你隻碟㗎
之後都唔好辜負佢哋做好啲音樂呀

用零用錢買隻野隻碟
生舊叉燒好過

呢隻椰真係又咸濕又大牌

幫樓豬做打手

一路食叉燒一路放來聽

着到咁都係方便完場

隻碟賣廣告

邊度

放心，良家婦女嚟

tvb

人和車的四周，無言的繼續走
沿路裏難遇上你，叫我擔憂
但願發現，路上有熱愛熱愛熱愛在發售

@糖

其實gpmate隻狗叫糖糖

你係糖狗

@虹/@嫻好似正啲

阿周生幫隻野作完首沒完沒了
仲幫手係ig宣傳
睇番profile原來隻野都無follow佢

呢隻tongli真係

@怡: 糖心

波板糖🍭

忍下口😂

@怡，小椰子唔止郁兩下㗎

椰子媽嘅拍攝技術其實幾好

Sky music幾錢？

不嬲都skymusic

得閒起下底先

椰子仔表示

全部睇唔到囉
雖然隻mk妹咪又係谷下當好身裁

你買未

三個字 扮晒魚蝦蟹

佢del咗
可能想你專心啲留意返花子媽

等緊你

做乜幫我得罪我老闆娘🤣

angelababy十大傑青

01😍

證明regina bb好多人愛

我就黎等唔切比你條假膠燉波鐘

如果神戶勝利船等陣晉級 聽日同你落信和買又點話

可以買

d 相好似幾正
有冇手足買左
up幾張上黎

又要quote我大佬糖兄張圖
live/買碟係同道理

白到要戴返副超
jw啲friend子咁幽默嘅

知就好 隻椰真係當正自己皇帝咁

呢啲先係囡

有太后撐腰噃

mimi表示

椰子自po後生相
me一定唔會唔貼

呢張都靚

個meme係咪要笑

有心就得

柳飄飄真係好撚靚
可惜衰淫蕩同把聲

唔記得有冇貼過

this is剪片師

呢張真係
以為自己香港小姐咩

隻芯mytv gold個廣告
38碎仲係到扮十八廿二

買左未？

想主人賺多啲$$買私人飛機圍住個地球飛

咁椰子仔要努力啲運動減肥，如果唔係架機會overload🤣

腳

@怡，同邊個講呀

原來今晚勁歌

一姐準備

不如share 埋賓穎啦

做緊學是season 1
芯: 過氣1線
賓穎: 過街老鼠
瓜皮: 失蹤人口
btw麥米個樣好得意

2020年

芯: 根本係台柱, 收視保證, 只係被打壓
瓜皮: 因為黃, 所以畀人炒 我仲記得佢回到三國做過月英, 林峯做諸葛亮
麥米: 得你一個吹奏

之前返過份EVENT工 田生集團晚宴
之後唱歌冇落台同田生握手 田生嬲到走左出宴會廳

跟住點?

@糖 你都有份...

件衫幾型

椰子仔太興奮，調轉咗個thanks

ok wo

等睇低谷天堂拎冠軍歌
佢自己一個唱

【菊梓喬激罕性感上下齊露】()

歌手菊梓喬（Hana）及同公司的JW（王灝兒），到將軍澳電視城出席《2020勁歌金曲優秀選第二回》錄影，Hana奪2獎，JW奪1獎。Hana微露線頭及大腿，問到為何如此性感？她笑言：「係咩？都係第1次見自己着咁短，因為stylist幫我親手做呢件衫，覺得好靚。（打開性感路線？ ）其實都唔係咁性感，我覺得性感永遠同我冇乜關係，之前試過着啲好性感嘅衫，但大家唔覺，今日好開心大家覺得我性感。」

Hana亦透露想再拍劇：「自從拍完《刑偵日記》之後好似上咗癮咁，我好鍾意開劇日夜癲倒嘅生活，因為我想不停做嘢，唔想瞓覺，反正我又瞓唔到覺。」

問到兩女豈不是會爭攞今年「最受歡迎女歌星」？ JW即讓賽：「我今年好少作品，我真係完全冇諗獎項，我今年又大改變，focus自己進步，多啲嘗試。」連奪兩屆女歌星獎的Hana就表示平常心，拿過已很開心，記者打趣頒兩個女歌星獎咪得？她只謂：「所有嘢都係bonus，今年出咗碟已滿足。」

覺得hana走性感係最appropriate 同唯一出路

施匡翹入咗星夢?

張錦程冇活埋越藏越深

奏世

唔明

經紀公司： 臻世娛樂（2019年至今）

唔止一次喺星夢嘅相見到佢

壓軸 第3枝5台冠 泳衣

where

美腎：唱衰tvb 吖嗱
寫首歌唱衰返你

東華同琴晚都有佢

因為有抗體
同佢合照都唔驚

如果淨係「唱」嘅話其實都唔會有影響
不過如果係肺腑之言就要聽聽

原來袁偉豪簽左呢間出歌

梗係 星夢都唔要啦

e....咁睇真係想

肥佬幾鍾意靚女
一睇就知佢吸納hana咁吸納zaina

都幾能難聽
咁都有十萬views

真係麻鬼煩 又多隻細野

幾年前我同樓主講過

泳兒知唔知驅風有咩意思

樓主好似答咩not to mention a threat to zaina, not even to other

尾二嗰句

「我“呢度”就冇既」
「我覺得自己有少少sexy, 你覺得呢 」

坑罅

大量粗口

阿安隻非一般愛火

難道我像她讓你可隨時牽掛還蒙著兩眼無視各種偏差

你地真重口味

咁少報紙有相

嫌少呀

腳振未

新城今日最後了

who

周沂我虹個表妹
我覺得佢依家全職湊仔多過做音樂

睇香港愛情故事睇到哭撚左
830同930垃圾到癲

愛美麗狂想曲正到又多女

我女朋友 Jeannie zoie bonnie

盲佬嗰套都ok
使徒垃圾劇 大陸口味

【娛樂訪談】菊梓喬：做少奶奶？我真係唔得！

新碟《不能放手》出街做宣傳，多數歌星講新歌，菊梓喬偏偏例外寧願坐低傾閒偈，咪睇佢弱質纖纖以為佢係楚楚可憐代言人，好需要人保護照顧嗰種，相反Hana事業行先，若要嫁人做少奶奶Shopping、Facial、食個Brunch？佢直接話「我真係唔得！」

930明顯好睇過830
830得班囡正 套野垃圾級

大驚小怪 咁都哭

呢d野日日發生緊

2隻小學雞爭主席

喺露台煲住煙聽沒完沒了好正
你話係唔係@虹@chy

但係又有人想保護佢

bbb為咗推po，不惜扮有煲煙
犧牲個人形象

係冇波 但已經夠完美

確實係唔錯

eemami去商台，我得閒在家就影大特寫

無喎sorry

對你嚟講，無就最好
你就可以...

gin禮拜四又開online show，有姜濤

38碎老女人 睇海b好過

係咪傻撚左呀你

cute af

樓主成日提嘅人，得3個我認同

我要更正，係吸入熱，呼出愛
#路上有熱愛熱愛熱愛在發售

美腎算唔算係OT界 KOL

[習慣每天加班的工作 怎麼仍然寂寞]

[再加班去換到一堆鈔票 換不到我夢裡想要]

OT 必聽

好彩係sk講
第個講連登仔又會話叔叔我不想努力

private ac
不過冇興趣

ot有人工逗喎
#唔習慣做少奶奶

冇
慘過做雞

姓連 姓李 仲有?

我cap埋圖
服務好唔好

阿憙呀

邊個姓李，我失憶
@怡有冇excel幫我揾返我講邊個

哦，tongli?
我之前講嘅第三個係咪佢，好似唔係

我應該係講ali
不過青瓜話唔關樓主事樓主又冇乜反應

#335

隻臭瓜講野你都好信

mani X 紅姐

ok

原本同 venus 合唱既唔係 @糖
呢D 就叫 鵲巢鳩佔

短評糖兄妹:
當初見到 糖兄妹 呢個組合覺得幾有前途
有D似台灣文青組合
我仲記得: 我最愛糖 別煩著我

可惜後勁不繼
糖兄畀高登仔笑似毒撚
明明應該行返前少少, 唱下和音
點知變埋幕後

後尾糖妹去tvb 拍劇做2打6
我覺得係行錯左

做乜咁介懷

扮/笑毒L係make noise一早結咗婚

me去拍劇其實暫時單飛，貌似係r到劇撈又音樂上攞到啲獎咪青春實驗/陽光小姐嗰期攞咗個唱作金，但想比起咩top幾咩5強其實都係唔同

其實頭5年係發展關鍵，馬後炮咁睇嗰陣係應該aggressive啲發展
依家就再努力，希望有突破

10大結業老牌連鎖餐廳回顧！網民最想邊間回歸？元綠壽司只排第4位

淨係識1, 4, 5, 10

冇首隻嘢投得落

原來有首垃圾出咗

翻譯: 首首都想投

是但選

明

幾好wo

使徒3垃撚圾 咪揀啦
g持羅仲謙+shiga
最劇揀左18年後

王敏奕個角色好mk, 好有 @chy feel

@糖 個look 好老

香港愛情故事 貼地d
呢兩套之爭

變55歲?

原本個look 唔係你

咦

阿kay嘅cm😅😂

糖兄唔發展下其實幾可惜
曲詞編都識，其實好勁
玩多d 兄妹關係既歌仲好

使徒3投咗視帝視后純粹係撐個演員
同套垃圾劇無關
18年後我自己都覺今年最正 但唔似會攞獎

前嗰排有同個日本妹做編/監呀毒L媾東洋正菜
單飛嗰陣有做過電影配樂
佢有話過結他方面佢未必最top?但依家應該係比以前各方面都勁咗

得兩個人，限米落鑊之下算係咁
如果個廚房大啲有多啲村料架撐佢哋會俾到你更多

今晚10點

得一樓主多個acc 同我

個post mk到喊

［燒山之子］蕭定一公司開拍PTGF電影，選角優先考慮被裁空姐

basically 1 = 2既setting + 隻芯

你唔係好鍾意放我飛機架咩

返唔到轉頭了 愛情故事個頭正好多

pakho真係幫唔落 入得tvb都唔黃得去邊

係咪講我個名
呢度同星夢一樣，最緊要有圖

花子有椰子同mimi左擁右抱，係少理咗主人嘅嘢
之後會責成佢兩個跟返緊啲

有手有腳自己搵

係，正如唱得之人應該自己揾我圖

樓主嚟

出埸都係得個幾秒 專門買早餐

花訊·電台訪問】🌼
今晚7點至8點，#新城知訊台 #好女孩 有HANA菊梓喬，記得準時收聽喇👂🏻。
主持人：鄭芷彤 @rachelc929

應該開個壞女節目孩比佢

係好曳
成日想偷更多fans嘅心❤

tvb 前線好黃

正式宣佈林宣妤加入本人endorse囡囡名單

好同女孩都係false

着住衫黎添呀

返左大有咩好endorse

無抵觸既

使徒d劇情真係好濕鳩
好似d 中二病 mk小說咁

隻嘢開kkbox live 冇人講

沒完沒了mv自己執導

i always let the plane fly🕊😅

可以瘋狂點阿妹做呢樣做嗰樣

[多圖] 90年代港女風格真係亞洲史上最靚, 不服來辯

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我虹有人po

原來之後有event

樓主愛美麗有你隻海獅
個look好過愛回家好多

劇好睇 歌好聽

唔掂喎CHING

打開yt彈出來

regina去遊車河

regina個fd carrie都岩你

regina單身噃

第一張好似成個人喺入邊，淨係個頭伸出來咁
@青瓜，樓主依家拒絕認鍾意佢

癲完未

愛美麗新look先正

樓主好耐以前就話我chisinlo

冇喺81上，到底好定壞

套咩大步走一樣係mytv gold上左先 81都就播

未正過 成日做埋啲角色好乸雞格

明顯愛回家正好撚多

陳卓賢@MIRROR傳與港姐陳曉華拍拖遭fans鬧冇品味 花姐斬釘截鐵否認

下...條仔咁柒

咁咪好
mytv gold成$200個月
終於有啲獨家嘢睇

下...你地真係會俾錢睇?
香港寬頻送個盒黎我都冇睇過

外型上忠奸雅俗都得

中間啞濁就真

有歐聯睇

亦得

客觀黎講
今年邊首拎最劇歌

本身以為最多view 係shiga
點知又犯左上年個錯

有機會小謊言
一係就低谷天堂 叫做比個獎林峯

你好唔客觀wor ching
夾硬要分半個獎俾隻嘢

咁如果要比林峯嘅話係得低谷天堂架啦
唔通主題曲咩

阿妹😅🤣

金燕玲😂

cls
愛情故事高汁到
勁貼地

米露迪對腳會唔會太正

#9 正皮多過腐皮
代表咩

想之後有post頭用沒完沒了

嗱，我搶咗樓主
冇搶呢個

坐得咁型😄

阿叻講粗口

aaaaaaahhhhhhhhhh!😂

貼返隻近啲嘅先

睇view勁on9

早幾年燈死牙fat 本身惡搞埋跳踴F4都拎唔到

但願人長久係好聽D既

原唱黎講係既

盲反

Linda唱得好好

今次D 魔術幾好睇

第3首5台冠

1.呼吸有害
2. 格林童話

唔到你揸主意

我睇成跳掣F4

無追套劇 海獅個角色係咪有少少輕度

hana無了

🎹😍

兩件加埋都八張

余劍明流離所愛

唔知先做左5集

家姐
糖妹儲錢有法！深水埗住到貝沙灣 每年30萬供弟弟英國留學

佢好啱做呢啲角色

入去見到糖兄個頭$110嗰張相

但條褲濕咗嗰張冇

搵條咁靚既囡做 好冇說服力

無野啦

我覺得有啲似周麗淇

呢排睇踩2 發覺原來條女咁正

靚?
最多叫做順眼

陳欣健

愛美麗狂想曲

呢首聽聽吓又覺得ok

唔講咁多，冬至快樂

佢係咪以為自己好有型

d 燈光有d似跳舞群組 d 片

呢個好似舊年已經有
用啲新嘅先

不知所謂

又唔知想發咩姣/癲

有個會員知，唔知邊個呢

知所進退

真係不L知所謂

唔計蝦頭 愛美麗D女真係正到癲

似係有錢白癡妹

唔知揀邊個好

真係你對手咩

Ali>Jeannie>zoie>劉溫馨>姚嘉妮>momo>bonnie>魚絲停

負左皮 自己反省一下pls

余思霆我覺得ok喎
利申冇睇套劇

屌牙你冇睇點討論落去

講樣咋
我凡事只睇表面

比一日時間你睇次後再覆返我

陳瀅真係好撚肥 頂唔順

最尾三幅

都唔知@怡係咪俾你嘅肥瘦觀誤導咗

#684
咪搞人哋，搞我

冇事，play me
有事，hug me
出去前返來後，kiss me

明唔明

睇cut版

rthk有第三

點忍呀仆街 仲激過誇世代

個cv真係

原來佢都知有人講佢好多牙
係咪有上連登

你係度諗緊咩呀？

未撳入已經估到#1

睇完愛情故事
@糖 個角色基本上多鳩餘

好想瘋狂奶佢啲牙

又奶

我覺得佢算係咁
叻狗講嘢佢都冇乜反應

新城tvb化

百鳩幾二百個獎 係咪會變成廿個

Fansclub日日出咁多post 點解唔share條片

尤其最尾阿叻cue佢個條問題，佢好明顯模棱兩可咁答非所問，避重就輕

佢藍嘅

唔講多

聖誕鐘，賣滙豐?

你👉🏻

係呀咪串緊佢地究竟會唔會repost

真係唔明點解可以咁多嘢po

所以咪話算係咁

睇完條片 2個都好撚嘔心

又一個醫院走佬

脆魚嫁錯人 改埋姓藍

其實點解佢首首歌都好似死老豆咁款？

(公平/認真 mode) 隻野今次表現無野好挑剔 擺明有心遊花園 值得一讚

認真好易睇 完左約都仲續100%藍

見到見到

步兵的世界

跨國拍攝

邊個post

見到啦

ck做大戲

想問吓著名熱狗fans去咗邊度

你係隻火雞

FB被熱狗苦主page係佢開

一樣嗰句，唱好啲

take attendance先

regina bb有樣嘢問大家

究竟幾重口味先會 follow Regina Ip

#702 樓豬睇一睇 正八婆黎

因為要起機

有我mimi出場同大家過聖誕

火燙火燙火燙的心窩 不理不理不理如何 今晚今晚今晚再高歌 全人類盡舉起手拍和

聖誕快樂

我不快樂

等我用兩隻手同一條脷逗你開心啦

第一行嗰6隻字

邊幾隻

hana 3-5 2台

樓豬

徐子珊滯留香港 繼續富貴拒復出

想食牙

椰子出po呢排出得好疏

想姐姐唱歌？

會令我更唔快樂

林宣妤放棄TVB力捧, 疑似過檔ViuTV

?

rthk有1

下年努力，同埋變得更多功能

4.2M 五台冠軍歌
可能莫文蔚先係最女+ 金曲金+ 最劇歌

你再 po 我就 report 畀連狗聽
離題+洗版

【明報專訊】《2020年度勁歌金曲頒獎典禮》明年1月17日在電視城舉行，連續兩年奪得「最受歡迎女歌星」的菊梓喬會否再度蟬聯？菊梓喬今次有7.5首候選歌，是眾歌手之冠；譚嘉儀以5.5首候選歌緊隨其後。男歌手方面，胡鴻鈞和鄭俊弘各有5首歌入選，李克勤和周柏豪各有1首，視帝大熱王浩信則有2首歌入選。莫文蔚憑大熱歌《呼吸有害》入圍，奪得「金曲金獎」呼聲甚高。

菊梓喬競逐「最受歡迎女歌星」對手有莫文蔚 、吳若希、譚嘉儀、泳兒、連詩雅等。上屆「最受歡迎男歌星」得主周柏豪今次遇勁敵，分別是李克勤、林峯、胡鴻鈞及鄭俊弘等。

周柏豪通知商台缺席頒獎禮

周柏豪近日再捲入政治風波，被網民封為「藍神」，他一番表態言論更激嬲不少粉絲要跟他割席，Instagram帳號追隨者數日間急跌逾4萬。傳他原本答應出席明年1月1日商台舉行的《叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》，但他日前突然通知商台當日有工作在身要缺席。商台公關部向傳媒證實周柏豪以「有工作在身」為由未能出席頒獎禮。有揣測他避在敏感時期出現，可能樂壇頒獎禮只會在《勁歌》總選見到他

原來愛情故事個地產經紀唱歌好好聽
原來係物理治療師黎

係？

克勤又拎

regina你哋成日提呢個名

過晒氣啦
叱咤應該係軒仔拎
勁歌可能係Hubert

無野係會過氣 只有你自己個心態

好buy呢句

我說過要你快樂，讓我擔當失戀的主角

我淨係見到第一個icon

作曲，鋼琴，youtube，演戲

希望佢多啲路數，最好周身刀，加埋勤勤力力咁咪自然多啲曝光

所以勁歌要俾女歌手獎若姐先圈gur得住

@怡
其實出劇歌出得數量夠然後擺入碟，外加一兩隻side track
係咪會變新side track+精選，因為有啲都其實出咗街幾耐

btw星夢啲歌手唔少都識作歌，我覺得可以降低啲碟入面劇歌嘅比例
多啲特色咪多啲新鮮感

過程入面係唔會知自己實會成功
但係會知自己努力幾多，靜靜等待收成

想用啲心靈雞湯灌醉hana，等佢擘大眼就係下一年

例牌自貼

使徒3 算唔算tvb 史上最爛
仲想鋪4

咪講經啦你

呢個妹，到底係眼瞓然後睇戲，定係睇完戲眼瞓呢

why not

悶悶咁

Facebook d人開始恐嚇淋屎

覆錯

貼埋人哋講嘅添，睇下你啱唔啱使
btw歡迎望下係乜水

嗱學下嘢啦
雯b 個youtube channel 好好睇

有不速之客

有我endorse 邊會咁快放棄

梗係 剩係睇樣都夠晒
唔似得有啲老野 唔係講經 就係呃細路

食 瞓 痾 唔社交 擺款 仲有冇

扮咩 無傳送 揀返hana

個個想上位 樣梗係無咁好

中文部唱片經理係話我唔合群😴

樓主連po相呢啲嘢都外判俾我

冇話唔要老公

@椰，in Hana we trust

揀完仲可以改

試找出組員

咁就算簽左星夢 一定係又係行行企企

Good job

係囉

今年都係泳兒嫁啦

我已令你快樂 你也令我癡癡醉